[
  {
    "letra": "A",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra A y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "aabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "B",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra B y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "babara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "C",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra C y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "cabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "D",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra D y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "dabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "E",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra E y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "eabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "F",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra F y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "fabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "G",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra G y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "gabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "H",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra H y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "habara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "I",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra I y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "iabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "J",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra J y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "jabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "L",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra L y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "labara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "M",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra M y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "mabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "N",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra N y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "nabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "O",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra O y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "oabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "P",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra P y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "pabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "Q",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra Q y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "qabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "R",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra R y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "rabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "S",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra S y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "sabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "T",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra T y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "tabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "U",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra U y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "uabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "V",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra V y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "vabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "X",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra X y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "xabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "Y",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra Y y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "yabara",
    "tipo": "CON LA"
  },
  {
    "letra": "Z",
    "pregunta": "Se dice de aquello que empieza por la letra Z y que es común en el diccionario español.",
    "respuesta": "zabara",
    "tipo": "CON LA"
  }
]